唔知wow左未 收數佬 都幾有創意

落足心機

欠好多錢?
落咁重成本唱鳩佢
平時都係cheap cheap 地淋下紅油寫下字咁樣
進階小小影黑白 A4 紙貼街招
呢個真係笑撚左出聲

應該係 如果唔係都唔會咁落本

靚過唔少政客banner

好過上門收

其實成本高係高d
但係風險低d
而且淋油都係果棟樓知
依家多好多人知喎

平時政府果班人既banner一定比人篤穿哂d眼耳口鼻
在唔係畫到花哂

係 比多小小錢 搞到全港都知 收數佬都幾有腦

係咪暗示佢吸毒？

會唔會伏係附近等佢拆banner呢

睇呢d都有得笑下
好過睇奶共黨個d

都唔係暗示啦，講到明啜可樂